如果後生娶咗個幾靚嘅肥妹仔到佢三十幾碎開始超雄化會點處理..

呢張睇到雄哥輪廓唔差係大份啲同之後唔知有咩遭遇..

問吓秋官

有啲似小肥的鬼妹

肥閪姐邊有幾令過

娶左既話係感情
唔係愛情

咁超雄化又唔關肥唔肥事嘅...

離婚

清有經驗..?